到底會自己like自己啲相既人係咩心態？

本身個ig已經係較左public
跟住仲俾我見到佢自己like自己既相
真心唔明咩心態

有咩問題

強迫症
例如59個like
咁不如自己like埋
咁咪齊頭60個

你唔會覺得好自戀？
尤其是po完d放閃照之後再自己like返